---
layout: post
title: "Triatlón Concello de Riveira: Crónica en el blog de Valwindcycles"
date: 2016-07-16
description: "Crónica del triatlón Concello de Riveira"
category:
- Triathlon
tags: [triatlón, experiencias, valwindcycles]
---

Dejo aquí el [enlace](http://valwindcycles.es/blog/triatlon-concello-de-riveira-por-pablo-sanxiao) a la crónica sobre mi participación en el Triatlón Concello de Riveira en el [blog de ValwindCycles](http://valwindcycles.es/blog).

Y también el [enlace](https://photos.google.com/share/AF1QipOLkD4EXjKx4ns3hbZoX8Of6avuYZ8HVeIcoEYM_5DR6nAQF9zcgj7aY2rRUr7_kw?key=aEp6R0pqaDRqbGhfVkVYZWMyRXc2dnExanRjM0Rn) a la galería de fotos que hizo [Jorge](http://valwindcycles.es/blog/staff), que hay un montón.
